我諗自己已經去到拖延症末期

各位巴絲有冇良方可以救我

朝朝都自動㩒熄個鬧鐘訓多成粒鐘搞到成日遲到

成日話今日一定要做完fyp邊part
但最後咩都無做過， 拖足成個月0進度

仲有20日就交都唔知點算

仲有成日都話想學結他同做gym, 最後得個想字

我覺得繼續咁落去我既人生已完，完全係垃圾

你要賴次大獲野先知個嚴重性

我都係咁
都賴過野
不論返工上定學習上
有改左少少 但都係拖到最後一秒

人就係咁

Me too
明明大把時間係都要拖到最後一秒比堆屎出黎

留名睇下遲啲有冇機會改

我都係 尤其係啲冇限期既事 想左咁耐拖足咁耐 例如開始做gym, 增肥, 學彈琴 講撚左幾年都仲未實踐

我都係咁

屌 的起個心肝 一起身咩都唔好做就跑去gym room

岩岩download 左個睡你妹鬧鐘
睇黎可以準時起身

死線戰士
次次都趕到最後一秒，而又趕得切

exact7ly係我